最近想開房過夜，有冇介紹

黎緊想開房同女朋友過夜，有無網站或者酒店推介，budget 600 蚊樓下。

same

Same